元朗鄉村食水喉可以點搞？

Up

石房有 (大波Man)
大女 石海晴 讀彭學高中學
二女 石穎希 培道中學
細女基華小學
全班係九龍塘讀書

村屋食水喉九成係外牆